求入門級經濟書

想問巴絲打有冇一啲容易了解入門級經濟書推介 主要係focus喺理論解釋 理論應用或者適用於中四至中六經濟課程 最好就簡單易明 買嚟比讀中四經濟科嘅妹妹用

cliff yeung嗰本以題說理啦
深入淺出

張五常賣桔者言

教科書定圖書？ 圖書去圖書館大把佢睇

以前本恐龍書

我老師話：經濟學既起源來自人類第一筆交易...

有個識講故仔既經濟老師好正

中學教科書應該係最入門

讀咗咁多年econ覺得就咁睇教課書好撚悶
睇嗰啲漫畫解econ 唔錯
對個理論有興趣先Google

睇錯
原來係畀啊妹
for dse 以題說理啦
學校有無訂校園經濟？我覺得唔錯

For 興趣既話 freakonomics

For考試 一定係cliff yeung

[及早離去］

完